TVB二打六國際小姐出po話學生收錢搞事

明明藍絲扮中立
扮孝子驚父母失業
又話親身驗證過

P.S.你咁鬼鼠唔敢出地球post
我送你一程

Who?

好呀，開獨立調查委員會查囉

Who

睇完第一句已經唔使睇落去

你全名都唔比個黎 邊撚個識佢

WHO

臭雞
搞大佢

有眼耳口鼻就做到國際小姐，醜樣到連上帝都要懲罰佢入TVB

屌都廢事，識佢老鼠

聽過的士司機話呢條女係雞
別說什麼屈來屈去

賣落砵蘭街都無人問津

真人真事 有個地盤伙記同我講話佢屌過呢條賤雞 全套1000 中出加500

其實我都唔知條友邊個嚟
啱啱fb search到

真人真事 岩岩的士司機同我講 呢條女有性病 整到成架的士係曬臭味

我個uber司機都咁話

又因為垃圾政治走去老屈唱衰人 佢都要做雞你班垃圾直情要送去堆田啦

唔洗問一定係蝗

如果我無睇錯，閣下應該係弱智嘅

2018年3月加入青聯理事，同年開創個人製作公司「開創時代」。

知咩事了